.. _export_simm_meshes-page:

Экспорт симетричных бленд шейпов
================================

Начальные условия
-----------------

#. Голова **Neutral** с применёнными блендами.
#. Имя бленд ноды: **BS**
#. В бленд ноду добавлен таргет симметричной головы **SimmNeutral**

Выбор директрии
---------------

Поле **Chose Folder**


Создаваемые объекты
-------------------

В директории создаётся файл ``Simm_Meshes.mb`` - в нём все сетки включая **Neurtal** и **SimmNeutral** в одной иерархии, чисто для сборки рига.